勁葡萄！「物業王」擁1.5萬單位 差餉寬免逾億元

政府於財政預算案中提出寬減四季差餉，大業主與小業主一同受惠，云云業主當中最高享高達逾億港元的差餉寬減額。今年財政預算案提

佢地有貢獻 收多d糖合理呀

領展

到2047咪又係一堆黃土，共產萬歲

正畜牲

華懋好興起完樓唔賣